討論 區選有咩用?

政府擺到明 放風叫停區選
等泛民 逼你地停運動 做夾心分化

就算俾你嬴哂 我都唔認為區選有咩用
以家係講緊推番成個政制
泛民就係都要跟人地果套玩
問題係你玩左幾十年 已經證明到呢套係唔WORK

2017年香港特別行政區選舉委員會
)

1200人既選舉委員會
港九各區議會57票
新界各區議60票
立法會70票
俾你嬴哂都係得187 俾多150個功能組別你
都係得337票
咁選黎做咩

你話慢慢做區 扲番資源

但係今杖打輸 遲早入哂集中營
選營長就有得選

PS. 如果有計錯數可以屌鳩我更正 討論下

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

其實主要睇你想唔想攬炒
唔攬炒-->努力配合選戰,由地區做起一步一步「還政於民」
攬炒-->搏政府on99取消區選,令更多人轉為獨派

但其實都無咩大分別,真係比較雞肋

係當係一個民意調查
而保皇黨無得唔玩
向世界證明我地係多數民意一方
係具體到一個數字
加上有議席=有資源
要下一級抗爭都易d
我都好想獨立
但現實係支共一日喺到都做唔到
五大訴求都係體制內既野
當然體制外抗爭要繼續
亦要有人在體制內夾擊

佢鐘意dq就dq 民意你老母咩

血債票償吹左咁耐
你話唔玩就唔玩？

血債票償 = 人血饅頭
拉左咁多手足 姦既姦 死既死
唔係用黎俾任何派別既人去轉換做選票
講血債票償係對手足既侮辱
血債係要用血償

其實好多人話區選冇用, 區議會冇用
咁你就大錯特錯
區議會俾好多空間建制派霸住個地頭, 種根
方便佢地蛇齋餅稯, 之後下一年就係立法會
如此循環就越種越深, 今次絕對係打破缺口既機會

係, 呢個係佢地既制度, 同時佢地資源係多 (亦都利用左好多人)
不過既然人地識玩制度, 點解我地唔可以利用返佢
制度上對我地仲尚算有利, 佢DQ得幾多個姐?
好多政治素人呀今次.

我唔同意
議席=有資源
要下一級抗爭都易d

泛民搞咩都要我地籌旗
幾時有俾資源落社運到
再加上612 學聯 民陣 有版你睇
14年唔幫勇武派
益哂自已友買喇叭

你話俾個議席泛民有咩用

反而我覺得係泛民留戀體制內抗爭
拖垮左全力體制外抗爭

民意部份 你一日重可以選區會立會
只會俾人覺得 可以選舉 有險可守既錯覺

泛民攪咁大壇野都係為選舉

成堆泛民今次忍咁耐唔割就係為呢步
你投白票實激死佢地

從來都係，唔好咩都話人血饅頭

老實講就算選都唔會選泛民班友啦
唔明泛民班垃圾點解仲咁多幻想

係一個表態

1.建制派霸住區會有資源
呢樣就算佢有冇議席 上面都係大水喉射住 一樣照做蛇齋餅稯
2.制度係邊到有利?
24席的關鍵少數否決權 只可以否決修改基本法
分組點票既 政府法案 只須獲得過半數出席議員投票贊成，即為通過
你要係入面玩 最少要一半議席
唔係今次呢條逃犯條例 就唔洗搞到今時今日咁

泛民選左咁多年亦都證明左
你要係政制內同人地鬥係冇可能

咁其實掌心雷阿婆都係一個表態
收左人地著數 緊係要回禮

表態有用就唔洗上街喇

其實只要有自己人做左議員, 有好多方法令佢地派唔到野, BOOK唔到場
減低左功力. 區議會選舉比較簡單, 通常都係黃VS紅. 幾百個區, 佢敢DQ一半咩? 立會就真係要睇泛民會唔會再鬼打鬼. OR 黃洋達之流出黎搞事.

我意思係俾你泛民嬴哂全部議席

我地重有幾多年俾你地玩地區工作

唔好話2047

2027我諗我地都入哂集中營

推

why not both?
泛民今次又冇割席/篤灰,反而搵人幫被捕人士,點樣抽勇派後腿?
我唔否定好多泛民都係為選舉,但係起碼佢地拎到資源都會好過比保皇班友,至少有咩大事泛民都會企係示威者果面,幫手爭取和理非支持
況且區會基本上都係得2個選,其實都係二害取其輕

選你老母 區選